明日又輕鬆千升 諗起都扯

驚所以走黎開post 圍爐取暖?

我話升就升

希望係真，等多啲老散恢復信心先

老美萬鳩幾單確診，唔知有無影響

美國有參議員中招 ，德國總理又自我隔離緊
睇路

無事啦中國零本地個案
復工復產

睇期貨
笑而不語

又開燈post

做咩又跌停

明嘅啦，仲有排跌

一日升一日跌
阿婆都識玩